如果火影忍者入面排個足球十一人你會點排

鹿丸-後衛 影子操控對面進攻球員 以足球場既範圍黎講冇限制

雷切 突破 定千鳥 突破 易過對手

鳴人，分身塞滿個籠睇你點入波

咁都可以開 po

丁次守龍

止水專踢世盃OK!? 每8年拎一次冠

比用幻術？

應該開創意台

—————-千手柱間———————
凱——千手扉間——波風水門——李
———————寧次———————
————卡卡西——鹿丸—————
佐助—————鳴門——————牙

雷影又快又大力 要揀

穢土班 11個須佐分身

四代應該無敵 係個波同龍門落飛雷神印

轉去人地個籠到

其實是旦邊個都得啦 搵班唔係人嘅忍者玩人嘅運動
between 我愛羅

咁應該計越位？

個足球頂唔頂得順佢地

斑開住個須佐守龍你點入？

當個波點整都唔爆

尾獸玉做BALL

1號位keyball-內輪左佐
2號位射手-窩卷名人
3號小前-卡卡
4號大前-愛德華
5號中蜂-露飛
6號中場-左左牙哥
7號後場-木葉村櫻
8號觀眾-冇
9號教練-大岩丸
10號評判-鋼手

keyball 卡卡西用神威屈曬

最佳教練:足球博士-三代

冇狗牙=蛀牙

直接入左龍啦
冇人接波點越位呀

嗚人用嘴遁唔做教練浪費哂

心轉身對面個龍擺烏龍

佩恩隻神羅天征做籠

無人用我愛羅同蠍
一個控場，一個踢多100人仲可以查克拉線控球

射一次就死咗

快+大力諗起阿祖安奴

丁次做波

呢隊我淨係用木葉既人
——————我愛羅———————
凱——千手柱間——波風水門——李
———————帶土———————
————卡卡西——鹿丸—————
殺人蜂————鳴門———四代雷影

踢波定打人

班
水門 佐助 奇拉比 扉間
鳴門 麻布依 大野木 三代雷
博人 廢老

領隊：井野
後備：凱

神羅天征+gundam防線
兩閘光速回防
防中天送派牌
大野木buff兩翼速
博人隱形廢老多重影射波

有冇人挑我機

屌

改少少好d 奇拉比轉柱間

轉入去入面

首先你要落到印去龍門

鹿丸夠力限制呢班痴線佬？

用佢個腦多 視野夠廣

帶土屈機

長門守龍鐵膽啦

佐助班有埋須佐喎

輝夜可以自由穿梭空間都無人提

佢弱智架喎

成班小學雞傾咩傾得咁開心

FF下姐

同鬼道作用一樣，做中場指揮，可參巧閃電11人

閃電11人？你唔係覺得呢到有人會睇嘛

長門可以整六道打多6個 仲可以共享視野